+++
title = "Diego Muñoz Beltrán"
slug = "diego-munoz-beltran"
tagline = "Ingeniero Cloud"
+++

Apasionado de las nuevas tecnologías, [guitarrista]({{< ref "zyphra.md" >}}) y loco de los gatos. Escribo de todo en [dmbook](https://dmbook.diegomunozbeltran.com).

**Mis temas preferidos** _(Sin orden concreto)_

* Automatización
* Cultura _DevOps_
* Redes y sistemas
* Ciberseguridad y privacidad
* Software libre y código abierto
* _Site Reliability Engineering - SRE_
* Arquitecturas en la nube ([AWS](https://www.youracclaim.com/badges/8e1fdfbe-d8ce-43e0-bd28-99509d8b10b2), [Azure](https://www.youracclaim.com/badges/f775e06e-9985-41bb-8b48-6047488ed994/linked_in_profile), GCP)

Actualmente en [**BBVA Next Technologies**](https://www.bbvanexttechnologies.com/ "Web de BBVA Next Technologies").
